有冇東九龍籃球巴打想朝早練完波先返工？

一星期一次咁，朝早8-9，兩三個人 book 個場，每日幾十蚊

每人*